課比蘋果不如話比蕭生啦！

蘋果開始變質

又唔聽人意見

拼音狗去死ok？

不了，蕭生個仔深藍，佢死咗啲錢都係留俾佢個仔